侵侵玩到咁，簽署去白宮香港獨立有冇得諗

依家簽署未必即時有用，但係天選之子咁癲，今日唔知聽日事，俾定彈藥天選之子都好
好多人最終目的都係想獨立，只係覺得時機未成熟，依家天選對抗中共嘅人已經出現左，獨立從來都係天荒夜談，但依家已經係最接近奇蹟嘅時代，求中國比真普選，不如求美帝比真自由
free hong kong
democracy now

同意，快手做嘢
唔好搞咁多

推

又一步到位

呢d 真係要靠香港人自己

唔講d 咩
假設你要獨立
你簽去白宮 有乜用
人哋幫你出兵?

侵侵性格有機會一開始ban,過幾日話發現真係冇人權，我錯了，然後大大力推

推到入議會先

唔係一步到位，你覺得依家香港咁佢仲有機會俾你真普選？

都啱，但係咩方法都想試

美英港盟！現在是戰爭時期，千萬不要拘泥於法治人權自由等等，切忌婦人之仁。為什麽沒有壹個中國人敢在中國發出反對聲音，為什麽讓小部分人在香港舒舒服服公開地發出反對聲音呢！中國逼妳滾出中國，為什麽香港不能逼這些人滾出香港！千萬不能讓這小部分反對聲音在中國恐嚇下成燎原之勢！記住中共無原則無底線極其狡猾殘暴！同時記住不要再幻想有大陸的前途！香港文革已到，想躲也躲不掉！

721，811

之前都有個聯署話將香港變成美國一部分， 但係好似失敗咗

人地點會幫你呀 就算幫都一定係計算緊 唔該你用下腦啦 人地美國為咩幫你香港 你咁做仲借機會比美國佬搞事

自己地方嘅事自己處理

只要係向住獨立方向
作用大作用細都支持

況且就咁聯署中共都追究唔到d咩，最多打下嘴炮

中国咪一樣都係計算緊香港
中国咪一樣喺度搞事

起碼將有意獨立嘅聲音推廣出外國先
唔明有乜理由好反對

香港獨立可以幫手搞冧中共，推左入議會先

我都知，但係我地對抗緊21世紀最大獨裁

啱

我都唔明，成本好低

個po好撚戇鳩

好低能

侵侵say no即刻少個最有力後援

唔好激嬲共產黨生活不成問題

天選之子都講到冇中共更美好啦，做嘅嘢講嘅嘢全部都想支爆，香港人都係聯署啫

又唔講點解，淨喺話冇可能，就係天選之之呢幾日嘅行為覺得有可能先開po

唔講d 咩
假設你要真普選
你簽去白宮 有乜用
人哋幫你出兵?

咁如果係咁我認命，但我覺得大機會過中共俾真普選我地

放心 我支持你
不過我完全唔知點解有咁多人葉公好龍
明知香港有一半人以上都係藍絲廢老新移民 但覺得推白宮聯署要求真普選就有用 反而推香港獨立上白宮聯署就係無用

其實要求聯合國註軍得唔得? 黑警明顯違反人權，又俾老解兇，十分鐘落到黎喎大佬

推到入議會，我地成本咁低唔明點解唔做

美國開頭先真係有機會

721,811

咁咪即係陰鳩班鬼佬
邊個撐你等於撐分離主義
邊有國家會咁撚蠢

美國唔會理你獨唔獨立啦

打人權，自由，俾打壓旗號

佢想搞冧中國，香港好重要

所以咪要留返香港呢條刺起大陸度囉

真普選 同獨立係兩個層面上嘅問題
雖然有真普選 好大機會會達到獨立
但假設白宮支持獨立 同引發ww3 無分別

更重要係 香港內部要求獨立嘅聲音不足
貿然簽署去白宮
更有可能影響埋 依家準備緊 香港人權與民主法案

我唔係唔知香港內部有幾腐化
單睇警察 黑社會 各級官員 建制議員 同埋黨鐵
已經一清二楚

你應該要問嘅係
香港人準備好用性命換取自由未

香港獨立挑戰到中國獨裁政權同埋嚴重重創經濟

香港問題先係一個大把柄
有利於搵藉口黎撚中國呢

內部獨立嘅聲音不足係因為好多人 甚至行出黎嘅和理非葉公好龍 口講想要攬炒又要民主 事實上佢地只係想返返去1415年有票投有樓炒有遊行嘅年代 左一句失民心右一句國際社會唔支持

我完全唔明點解一直由16年支持香港獨立嘅人可以完全俾人當condom看待 我見過有人拎港獨旗出去舉 俾黃絲吐口水 話唔好將五大訴求同港獨混為一談

你地想要嘅民心 人權法案就隨便啦 希望我地真係爭取到真普選個陣 唔好發現其實香港已經俾人換晒血 然後結果投出黎嘅人都係親中共啦

咁不如你喚醒咗香港人先

定你覺得獨立唔需要人支持

左一句condom 右一句condom
除咗吐口水
你不如用例子證明下
港獨派幾時比人杯葛過

鬼post 不推

完全同意

問心啦 其實你幾時有見過和理非會支持香港獨立四個大字
你出去遊行又好 立場新聞下低啲comment又好
有時啲野 呃得到人呃唔到自己 佢地係支持定反對香港獨立 其實好一目了然

btw唔嘈啦 遊行先 香港獨立呢啲遲啲再算啦唉

我知大家都係想香港好
呢d 容後再討論

觀塘見!!!!!

觀塘見啦唉

真
屌你而家比雙普選你又點
我相信9成即刻民主回歸中國

根本係要先獨立，再清洗新移民唔比佢地投票
再改革教育由細開始教育政治觀念同公民意識
過多一兩代人先逐漸開放民主向全面民主體制邁進先有用

歸台灣或者其他地方管個機會可能大d

台灣基本唔洗諗佢地都未正式脫離中共，歸美國比美國ban左

獨立唯一出路

屌你 五大訴求呀
又想用港獨嚟混淆視聽？
係人都想 但唔係依刻拎出嚟自爆

你都好撚戇鳩

屌成日話未係時候咁幾時阿，你覺得香港去都咁佢會俾真普選，獨立左其餘訴求埋做到囉

冇得諗。
而加所有關於香港既討論都係建基於中英聯合聲明、關係法等國際條約，唔會risk中美關係嚟幫你建國。

冇好處點解要幫你

又幾何美國槍頭直指中國仲要做埋嘢

呢個有道理

搞冧中共，依家行動口頭都已經對準中共，搞冧中國，重整資源分配，對全求經濟都係好事，香港係搞冧中國一個好好嘅旗子

幫手推 第二個po有五毛帶風向話拆左

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

入個po推呀😂😂😂

推緊

我都好想香港獨立 但一步一步黎 有雙普選再搞喇

我都幾肯定唔會有雙普選

侵侵只係個利益之上嘅商家佬 搞冧中國風險太大 佢依家加關稅只不過係施壓 等中國向美國跪低 日後嘅交易可以侵佔上風 如果侵貿貿然出聲 當係你最理想咁唔知用咩手法令香港獨立到 刁會忍到呢啖氣咩 佢仲唔會豁出去打埋個貿易戰之後再抽後算帳香港 唔驚死嘅蝗係最恐怖 我哋係人唔係蟲 難做到真．焦土去搞爛我哋屋企香港

我嘅前提係天選之子會因為利益搞冧中國等美國成為世界真正話事人，不過你講得啱，天選之子係典型商家佬，有利益反咬我地都唔出奇，至於後面焦土就真係睇香港人有冇覺悟成日口講焦土，自由唔係免費但係獨立左造福嘅係香港嘅下一代btw如果真係獨立左（美國幫助底下，用人權，自由安全問題call聯合國保護有冇得諗，不過依家講所有野都係鳩up

我都想香港獨立香港國

push

愛國愛港

p牌推唔到咖，幫你推

係應該要獨立

但簽白宮冇用

721 811

香港獨立啊屌

Pish

thanks

香港建國啊屌

exac7ly

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

美國獨立冇靠法國
中共上位冇靠蘇聯

我想講，美國或一切外國係無可能幫香港獨立，而且係一條不歸路

要搞，就搞到大陸改革更有效，但等同令佢地滅國。所以大陸不論官方還是民間既，都咁驚香港可以影響番大陸人起義，咁既思維下，香港獨立更加唔應該，應該係宣傳多啲，例如「京 a88519 」，或其他各地民眾事件

你想看到下个京 a88519 阻你或家人进医院么？

呢類文宣

外國唔係唔得，而且主力令佢地對啲官員制裁，非常有效而且佢地係真心驚既

反送中就反送中 獨你老母立

老實講政府係做得好差 但係係咪誇張到21世紀獨裁呀 呢個時候誇大係真係會影響到其他人嘅接收

成世做中国人啦你老母

簽呀

支持

支持香港獨立

屌你老母!

簽下無咩問題，
不過香港獨立呢四隻字，
可以做，但唔好講

轉BC

定性為恐怖組織

做埋你老母都得呀

你老母老婆比狗屌比支那人屌
世世代代做支那人呀

又打飛機，你唔悶我都悶，兵又無炮又無膽都無，點撚樣獨呀

獨立唔符合美國利益架，佢地仲想透過香港同大陸做生意